MT apt test

究竟點準備apt test好😭
做過幾份MT apt test都覺得唔係好識做...
聽人講上網有source但係又揾唔到...

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

颱風

test